香港邊度仲可以買到果占菠蘿包

早幾年深水埗黃金出邊間麵包舖收埋皮就搵唔到邊度有得買 有冇大佬知道香港邊度仲可以買到果占菠蘿包，忘記唔到嗰種買完唔食擺兩個鐘會扁晒嘅實在感，空氣麵包俾唔到呢種感覺